醫護罷工人數根本唔夠

老實講全部等秋後
HA根本唔撚驚
之前連登擔心情況出現晒
人就係多,但係仍然唔夠
完全比唔到足夠壓力HA

第一次罷工就搞到咁
開撚壞個頭
成個氣勢冇撚晒
依家仲要成班求HA咁
HA睬你都有味

一個成功嘅罷工
係要資方求你復工

所以就放棄 咩都唔做？

2萬會員

日日sd email叫人復工wor

HA 7萬人
你等2萬

仲有果5萬做緊乜Q?

呢啲email點都要出吓
好普通姐

我點知
依家出嚟效果就係唔撚夠人
完全係送頭

應該多d 市民企出黎支持就真，話哂民意依家係一面倒支持擺工

收到風好多大粒 老屎忽 口講支持
又幾黃幾黃 但一樣照番

支持有撚用
其他行業又唔配合

兩日已經無哂noise

其他工會又話罷工既，表決成點

好多admin it 狗ge……

其他行業罷工幫到D咩手
醫護有把柄先要脅到政府
你其他細公司罷工
影響唔到政府運作

老實講依家工會真係死死氣認低威好過
輸少當贏 之後要繼續收人 震懾到佢唔好秋後就贏突

入境 巴士

垃圾嚟

搞工會既人真係要睇侵侵既The art of deal...

如果唔係幾多人都死

藍護

㩒下起底

哦

依家連人都唔夠

分化撚失敗撚黎，理黎哂氣

反正去到醫院都無藥醫到
醫護無必要冒險返工

我覺得好成功....

仲有依家封淨三個關 又要入嚟隔離14日 其實喺因為政治因素冇得完全封關嘅前提已經叫做足夠
罷埋聽日之後宣告自己勝利好過
等HA同工會都有落台階

冇login見到個post
Login睇一睇原來一早block左

咪就係口講支持，自己繼續返工，做鍵盤戰士

點解要將全香港嘅命運倚賴哂醫護去爭取？
同之前半年一樣
將香港嘅福址靠班後生去搵命搏返嚟
香港人真係黐鳩線

依家除咗靠醫護之外
可以做到咩比政府壓力?
武力又唔夠

不推文 好彩一早就追蹤左你姐

起底

香港三罷左未

同意，只係HA死頂扮無野。

返緊工個班頂唔到幾多日。

最Worst咪集體辭職移民，香港人依家唔出黎撐到時要受返我係心甘命抵。

其實迫到封淨三個關 又要入嚟隔離14日
罷工其實都唔算失敗
但係一定稱唔上勝利

口講與醫護同行自己就乜都唔做

無睇記招？尋日先求醫護人員復工

推

通街黑衣細路亦係童黨多.
自求多福罷啦.

香港人 抵死

哈哈哈

新口號 香港人!抵死!

不推文回覆
上一頁

睇個CEO 已經好驚咁.....其實係有作用，罷工第一日封多幾個關，之後又封多一兩個，然後又話要隔離14天，有逐步收窄，但我哋要全面封去過中國嘅人入嚟，仍需努力......

依家我見到係工會求HA

我覺得公共服務已經算係比較容易罷工又唔會比人抽後算脹,
無辦法, 跪求多D 人參加

其實兩樣都要，但如果醫護自已都做唔好
無得救
2萬會員，罷既一半都無，更加唔好講成個HA有7萬人

20000罷一定贏
但一大半齋入唔罷

我真係唔明點解2萬人入會得7000人罷

人地唔罷又話，罷又話
本來就人手長期不足仲要非常時期，我就睇HA死撐到幾耐

齋入既係做乜春

罷唔係問題
問題係唔夠人

起樓主底啦，狗黎。

日日求撚緊人復工 又威逼又抹黑 睇唔到？
政府就係唔撚理市民生死先可以強硬
罷工醫護就係放唔低病人先談判

對家開始驚
要搵人開po 吹風
唔夠人 返去做野

最後可能又係國泰咁
殺d工會幹部級

班會員見幹部級比人殺
都肯齊心唔返工既
仲有得玩

最驚好似國泰咁
由班幹部死
以後醫護界就完

一開始冇考慮呢個因素?
班垃圾係咪唔知道港共依家邪惡成點?

恕我直言
過去幾個月搞局嗰班人玩疫情呢一招
淨係睇對家呢一兩個禮拜嘅反應
就知道佢哋一早就已經知情，同預先部署好同對應
仲借力反過嚟加速剿滅呢班搞局聯盟
我諗班地產黨同商家佬可能會係首當其衝
晨咁早第一步就停課停學，帶頭提倡唔使行出嚟返工
再特登減少口罩供應
根本就預先就部署要市面人流大幅減少
因此減少市民受傷入院嘅人數
擺明對家一早就收晒風有人會挑撥帶頭搞醫護罷工
而諗出呢招應變
難為班不知就裡嘅非搞局醫護人員
事後如果仲留翻喺度嘅話
我諗可能好難先升到職

分化撚，block得

樓主唔使放負啦，根本政府驚到瀨屎，罷左3日工即刻封淨3個關同搞隔離，只要醫護繼續罷，柒婆一定跪

垃圾post 拉

出左又話又好普通
此po完

怕死逃兵玩罷工
真英雄繼續緊守崗位

分化+失敗撚 拉

咁樓主有冇啲建設性既意見
只係散佈失敗主義
其實無意思

分化我理你都費事

究竟其他醫護可唔可以生生醒醒？搵命搏去返工？

黃底老屎忽點會陪你罷工
已成condom

我諗唔會既
始終醫生護士要被取代係好難

咁你又陰謀論咗啲
但係醫護罷工真係搞得唔好

成個po最同意呢句
運輸業準備緊
會計採購工程檢測寵物都好似會開會
我求下快d

利申罷緊

唔使搵食咩

分化L

以前太平盛世，醫護都講緊工時太長，性質又厭惡，急症與否都踢晒腳，做到啲護士屌晒鬼，根本就一個都不能少。

依家仲有要疫症，對醫護需求大咗咁多，罷一千幾百個已經好大威力，樓主唔洗再出post 放負啦，不推文，上一頁

你真係好撚好笑 港共要攬炒 平民除左武裝起義仲有咩方法有效反抗？
垃圾？幾乎做到嘅佢地已經盡做，如果今次唔成功唔係佢地錯，係香港抵死
最後問句，你不撚停踩，你盡咗你本分未？做左啲乜嘢？

事到如今
體面落到台同避免大規模秋後最重要

個題目古撚怪怪咁，垃圾文

不推文回覆

對HA影響好撚大
一成人 大部分係有牌嘅罷工
門診逼住Close
病房得返三個護士做Basic care

點樣唔夠人?

笑左啦
嗯 投降輸一半係咪
出左黎依家縮番入去搏佢唔秋後你
妙計wo

港共驚呢啲?

消極分化 宿命論 拉

我一早講武裝起義

停止放負

依家已經冇其他更好方法

唔該鬧醫護，佢地係為香港人服務。
祇可表揚罷工醫護，因佢地很勇敢，也有革新思維。 要鬧就鬧政府，推香港人分化，去死，反常規！

係有7期萬個，連埋admin果啲，但正常一日會有幾多醫護番工？醫護多番shift可能今日番完聽日off，咁聽日又計唔計罷工

一鼓作氣
再而衰
三而竭

防疫力度和隔離設施不足
係會死人架
仲諗緊落台同秋後算賬⋯⋯
醫管局柒咗咁耐
最後尊敬佢哋意願啦

有啲人永遠要一步登天，係屋企睇住啲數字加埋啲盲毛分析就極速為每次行動下結論

死PK Free rider

冇入會好多係D呀姐個D低級員工
醫生護士好多入左會

咁就鼓勵多d人罷啦
咁快叫人散水咁一開始返去訓啦屌你老母

運輸呀

講咁多野完來係叫工會投降
HA打手都做好d啦

參考老豆揾仔

睇佢講野都知佢有問題
kai子一名

唔洗理條on9啦

香港人=奴隸王
連PPE都冇都返工，好撚野呀

失敗撚